突發 頭先有個女仔行埋黎

落緊雨 怕怕羞羞咁話遮埋我 仲問我落電話
即係點

姐係佢無帶遮

下世小心d啦樓豬

床前明月光,
你岩岩瞓醒

condom

就黎送到佢返樓下

擔緊遮都要上連登，死毒撚

請教下啲專業人士幫你解救啦

工具人